{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73792&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주르레브펜션"
    },
    "text": "今ご紹介するペンションは普門団地に位置しております。 周辺には慶州ワールドと東宮園があるので観光にも最適です。 また、ホテル式のバッディング形式できれいな客室と美しい庭園をお楽しみいただけます。 朝食も提供されているので、たっぷりの食事ができます。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車、東宮園バス停からの送迎サービスも提供しています。 客室にはスパ施設もあり、カフェやキッチン、屋外プールもご利用いただけます。 朝食サービスと電子レンジ、常備薬と基本調味料も提供されます。 バーベキュー施設を利用するには追加料金がかかります。 バーベキュー時間は5:00から22:00までです。 最大人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能で、ペットや未成年者はご利用いただけません。 客室内での火災危険物質の使用やゴミの配置にも注意する必要があります。 この情報は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変更される場合があり、プールの運営も変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "普門団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールドと東宮園があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような形式で提供されていますか？",
            "answer": "ホテル式のバッディング形式で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には禁煙のWi-Fi、駐車場、東宮園バス停からの送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはスパ施設、カフェ、キッチン、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できますが、別料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過や特定の料理の調理は不可能で、ペットや未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用やゴミの配置にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の運営については何か変更があることがありますか？",
            "answer": "はい、料金や施設の運営は変更される場合があります。オンシーズン中に料金が変更されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 377
    }
}